---
title: 'Обновление сервера'
description: 'Обновление  сервера JustMC'
date: '2020-12-19T19:11:00.000'
size: 'small'
thumbnail: 'update_19_12_20.png'
tags:
  - Обновление
  - Креатив
  # - Общее
  # - Туториал
  # - Документация
---

Обновление Creative+ от 19 декабря:

**— Оптимизация кода**\
Режим `/dev` загружается меньше времени, чем раньше.

**— Новый блок: "Если игра"**\
Добавляет такие проверки как "Блок равен", "Блок запитан редстоуном", "Контейнер имеет предмет", и другие.

**— Новый блок: "Иначе"**\
Выполняет действие после того, как условие блока "Если игрок" не выполняется.

**— Новый предмет: "НЕ стрела"**\
Позволяет инвертировать условие блока.

**— Добавлены новые действия в "Действие над игроком"**\
Добавлены коммуникации с игроком, управление инвентарём и возможность изменять режим игры через код.

**— Добавлены "Режимы сравнения"**\
Режимы сравнения позволяют сравнивать предметы определённым образом, например, игнорируя прочность.

**— Исправление багов**\
Исправлены баги под номерами [4](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/4), [6](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/6), [13](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/13), [14](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/14), [15](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/15), [16](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/16), [17](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/17), [18](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/18), [19](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/19), [20](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/20), [22](https://gitlab.com/justmc/justmc/-/issues/22).
